討論下it各大industry前景

1.fintech
做fintech人工好似好吸引
但做fintech多數都落手寫
tech未必夠強國 咖哩國勁
ibank又比咖哩國攻陷左
到中年又有hsbc炒人陰影

2.政府t con
入左去就唔諗住出返黎
冇福利但人工高
只怕上層睇你唔順眼或者project完左
唔幫你續約

3.其他industry pm
人工多數唔夠t con, fintech高
一樣會有中年失業危機
但機會好似細d

以上淺見
等資深it師兄分享下

由速食網頁制作開始，去到將project推上cloud
IT呢行可以講已經玩完

同資本主義一樣
擁有最多頂尖programmer嘅大型企業已經做到贏家通吃

Inhouse寫code已經不合時宜
遲早炒淨係負責睇住cloud行嘅the last man
同埋真。換光管同插電話線嘅infra

要前景嘅話一係入Google之類
一係自己有idea做老細

hk no it 完

"由速食網頁制作開始，去到將project推上cloud"

cant agree more

轉咗Docker/serverless 就會炒到真。cloud vendor嘅last man